特首選舉之簡單數學題

我以為依個道理一字咁淺……

(同一個post又開政事台又開時事台睇下有咩分別先~)

我都唔明點解咁多人話唔投薯片,就係捧林鄭做特首

因為其實好多人都唔知一定要六百票以上, 以為多票就贏.

班黃絲覺得林鄭唔夠六百票喎

唔撚睇rule學人講政治